\classdescription[6.5cm]{Tile}
{
	Kapselung der Daten einer fertigen \gls{Kachel} (z.B. im PNG-Format) mit einem \type{TileIdentifier} für die Identifizierung.
}
{
\begin{signatures}
	\item[isRendered() : bool] Gibt zurück, ob dieses Tile schon gerendert wurde.

\end{signatures}
\vspace{1em}
\textit{Get/Set-Funktionen:}
\begin{smallsig}
  \item[getImage() : char*]
	\item[setImage(image : char*)]
  \item[getLength() : int] Gibt die Länge der Bilddatei zurück.
	\item[getIdentifier() : TileIdentifier*]
\end{smallsig}
}
{}
% \begin{signatures}
% 	\item[image : char*] Daten des gerenderten Bildes (z.B. im PNG-Format).
% 	\item[id: TileLocator*] Verweis auf den TileIdentifier dieses Tiles.
% \end{signatures}
% }
